烏雞成長記

第二個post

上一個post

多謝咁多位巴打絲打支持

無論野放成功與否，最緊要烏雞健健康康肥肥白白

Ig: rickcc1232

繼續睇住烏雞大個

識叫爸爸媽媽未

原來舊嗰個已經1001咗
開唔切

lm

幫烏雞輕輕一推

強帖留名

新po lm

留個名

新post 留名

人地麻雀個嘴黃色嘅 會唔會唔係麻雀黎

樓主可能執咗隻麻鷹

支持

留名見證烏雞快高長大

留名睇烏雞

樓主同烏雞都加油！

上個post 1001左

只係想同樓主講如果要帶做佢檢查 可以去大角嘴間「楓樹珍禽異獸醫院」
佢專睇貓狗以外既小動物例如倉鼠 烏龜
有次見過人帶雀仔去做body check
之前我隻倉鼠病左都係呢間睇 台妹醫生黎 我既經歷係佢地好好人 好細心 好盡力幫每一隻小動物

檢查費我覺得ok 不過如果真係食藥住院的話 加加埋埋其實都幾貴（因為獸醫）但係佢會因應你既能力同選擇俾你揀合適嘅醫療方案 唔會格硬逼你隻小動物留院咁

呢個係我既經歷 如果真係有需要我會推介呢間

新post lm

真係烏雞

繼續支持
烏雞成長關注組

係咪可以攞黎煲湯山

LM

新post留名

原來唔係烏雞係烏鷹

開眼了

打卡先

留名

仲細隻咗喎咁

等我仲Search 緊急 猛搵2，原來換左Tittle

新post 留名
希望烏雞健康成長

幫手推一推 個post名唔同咗真係有啲難搵

推 留名等烏雞仔新圖

烏雞覺覺豬未？

烏雞

我養左成個月既玄鳳都開始識飛, 家下仲煩過d狗, 成日要人摸, 唔摸佢就叫到pk, 仲煩過d狗.

Haha, sorry 諗住已經唔再緊急

變成成長紀錄

有冇新相

上次21/6 12g

今次26/6 19g

烏雞長大得好快

不爭氣地笑左

心口啲毛好似文族衫啲白色毛咁

烏雞同樓主都加油

留明

大得好快

lm等睇生到成身毛

烏雞個肚仔
新post留名

啱啱追晒咁多頁 要快高長大呀

烏雞早抖啦

我唔敢講話依間唔得，但係我覺得係depends on個醫生
我隻倉鼠都睇過依間，最後乜都驗唔出，醫生話冇事
最後我隻鼠第二日死咗
我嗰個醫生都係台妹醫生嚟，唔知係咪同一個，所以建議樓主真係做清楚research先

真係唔似麻雀

似gel頭鳥

Agger
Btw 烏雞大得好快

剛剛先google完gel頭鳥幼鳥相 我都覺係似gel頭鳥

gel頭鳥姐係咩鳥 ？

紅耳鵯

個毛色好似唔似麻雀？

如果最後長大唔係麻雀都幾好笑 好似外國d人執隻狗仔番去養大係狐狸

將來剪個比比鳥頭

唔緊要啦，當pokemon隻蛋咁，最後先知孵化左咩出黎

Lm

個google 廣告笑左

仲screen cap廣告？
單機啦你,仆街！

幾時又有烏雞啲片睇？

啲廣告狗好煩

新po留名

呢個size應該係紅耳鵯，毛未生齊要加溫，可以擺喺router上面

麻雀幼鳥黃嘴
又真係似紅耳鵯

鳥雞大個應該會gel 頭

一直當麻雀
大個左原來唔係麻雀

成件事好醜小鴨feel

你果個真係呢

真心，到時佢點學飛

大個會變mk溝死女

真係雞

live!!

比比鳥

今日有J圖未？

睇紀錄片啲bb要睇媽咪點做先學識飛
留名睇樓主身教烏雞學飛

寵物店有蘋果木樹枝賣，平時俾小動物咬，可以買俾烏雞企下

如果真係飛到樓主會唔會感動到喊

加油
同會員人妻隻貓仔一齊follow緊

睇住佢一大

烏雞識唔識認你

望到有野郁就會係咁嗌

因為肚餓

眼仔碌碌

果然係開眼

睇黎就快GEL頭

睇隻雀都要block兩件

MK Wu

烏雞開始越來越多毛啦

初生紅耳鵯

紅耳鵯BB張開嘴巴待媽媽餵食

好心有好報

如果係，樓主真係執到好野

懷疑樓豬係楊過

Match!

btw 幾日就大咗咁多，樓主照顧佢照顧得好好

off topic, 每次見到BB 雀都覺得佢哋啲骨架好似恐龍

好大隻眼

烏雞好靚仔啊

Mk雀

我覺得佢似翼龍

雀仔係恐龍既後代

樓主

樓主要養到佢肥肥白白呀

比烏雞睇YouTube教學

樓主又冇斷手，獨孤求敗下話

gel頭鳥

個朋友話佢自己識飛

而家毛都未生好就係度拍翼

好可愛 支持！

烏雞好q 支持！

Gel頭鳥

烏雞要快啲大個仔

點解

神雕

新post

烏雞d毛好多

幾時有得食

無點睇晒個POST 想問巴打你會唔會自己養定大個左放生? BTW 如果係紅耳鵯應該好正

LM新post 等睇人養雀

烏雞好QQ

樓主好心有好報

幫推
烏雞原來係mk雀

留名追到佢長大識飛

而家先搵到個post

烏雞早晨

留名睇gel頭鳥

留名
Btw真係好唔似麻雀

mk鳥 依到講11日就識飛

烏雞認唔認到樓主 ?

之後諗住點食?白切?炸?炒?燒?

Gel頭鳥係好珍貴架？
樓上有人話執到好野
Btw加油

其實養人類bb辛苦啲定烏雞辛苦啲

個媽媽用個口接住佢地d屎食翻落肚

清蒸啦
加d鼓油就正

btw連登仔都on99
一有相反意見就負評人
唔撚比講煮左佢黎食？

Cute

負評個d來生做中國人

唔洗理樓上嗰班無謂人
直接skip算啦
阻住睇烏雞

貓同狗都係刺激咗BB嘅肛門就食埋啲屎

最後係唔係會進化比比鳥

蒸黎食

平時食m記雞翼又唔見佢地咁正義

咪係
虛偽到 假撚到

不如長養

睇佢哋自己開啲Post覆得嗰一兩頁
就知現實係無人理嘅毒L
又葡萄樓主咁快開第二個Post
所以走入嚟講嘢刺激下人想人關注下佢
真係好可憐

其實整雞湯都唔差

我開比自己睇

是但啦

拎去燉

你呢啲叫賤鳩格,無人唔俾你講呀,人地都有權負評/唔撚理你啫

啲正義jj即刻負皮

見到佢地懶正義就好嘔心
好似d港女圍爐話買名牌袋咁

負皮嗰啲唔好食m記雞翼啊
啲巴西雞好慘㗎, 冇人關心

On撚鳩，
而家無人話食雞唔岩呀，係講緊你阻住追post，
我地入黎係想睇烏雞成長記錄，唔撚係想睇你用咩煮法食雞呀
想傾煮法就死去飲食台開post啦，阻撚住晒仲怪人負評你

佢邊有自理能力
放佢出去咪=送死

唔好理佢啦
attention whore一隻

都係嗰句啦
樓主一早講咗見到乳鴿一樣咁開胃
係班On9仔以為樓主係道德高地L
以為講幾句就激嬲到人
根本樓主唔會介意班On9仔講雀仔一百種煮法

我入黎睇烏雞仔咋
唔想又睇人噪

連點解比人負評都唔知
你入得黎就擺明知大家期望係呢個post睇咩，係要突登講d on9野引人注意，你話你係咪搏比人屌

我好認真問, 邊到似講笑

又有d弱智傻西聊交嗌 block

原來烏雞係mk雀

其實烏雞係男定女 有冇巴打睇得出

你都on99
講埋d低能嘢，唔block9係都執到啦
係鍾意負皮你條on9, 吹咩？

對眼咁鬼精靈我當佢係仔

Attention whore
走啦無人想理你呀

咁撚樣都叫正義撚？訓醒未呀
你想講咩煮法出去開post講一定無人屌你
喺到講有撚用咩？唔係以為咁就激到人呀嘛？

唔洗理佢啦 由佢自己單機佢就會收嗲

好好j

so true
腐皮都唔撚畀佢，直接block鳩佢重好。

blocked already

留名睇佢大到生晒毛

Show Blocked User - 溝女洞西法
一早block撚左個on9假膠

大隻咗好多
lm

樓主會唔會自己養？

好似唔係雞黎...

.....

冇錯, 係鴨黎

我先唔理啲傻鳩
咪由佢地講，幫我推下post都幾好，唔理佢就無癮咖啦，烏雞又唔會無咗忽肉

要好多精神同時間，你諗清楚好

都養咗咁多日啦，仲諗咩

Mk bird ah

樓主你繼續更新烏雞嘅成長相
是但貼一張都比我哋推L到班傻鳩影都無啦
支持你每日貼相無視班On9仔

話時話唔知點解年年都有mk 雀係我屋企起巢 今年已經第二次

今年已經有兩巢

有冇相

加油呀樓主
烏雞好可愛

點解隻野依家嘅樣咁嘔心都咁多人留言話Q

應該差唔多開始要喂食了。買咗雀仔奶粉未？

你有自由去講，我地都有自由黎負評你。

block左好多隻，唔好再re佢地

依家好有個種照X光睇下bb係男定係女既感覺
留名等睇烏雞學gel頭
叔叔隔住個mon錫錫烏雞先

BB用超聲波囉

隻野開眼見到樓主之後

隻野:做乜尻

個bb照完x光應該會變X men....

樓主自己養大佢啦

烏雞好cute

舊果個巢 唔知點解比佢自己走個時拆埋 新果個早一兩日起仲未有蛋

做乜尻我老母咁撚大隻

開到(2)發現烏雞可能唔係麻雀
感覺好似養大個仔先發現醫院掉亂左咁

大個會gel頭

係啵，腦殘左

係紅耳卑

呢個真心笑左
sor腦殘打錯左，翻睇先知打錯野

一飛起出去就俾猛禽抓左去

差唔多要報定幼稚園啦喂 !!!

H. H hhu

好似係MK鳥？

快d大啦

我都執過隻麻雀

post 2 先知唔係麻雀

烏雞識講爸爸未？

做左人老豆啦而家係三間上市公司嘅主席

可唔可以post多啲烏雞相
忍唔著係咁F5

樓主嗰隻究竟係咪麻雀

愈黎愈唔似

唔知烏雞係仔定女呢？

烏雞睇下 大啲就咁靚架啦你

啲屎臭唔臭

每日食飯都入黎睇烏雞

帶佢驗dna未
睇吓究竟邊個嘅種

樓主準備

讓大左之後飛走

原來喂咗嘢食就多數順便痾，唔痾要刺激吓佢屁股等佢痾：

烏鷄日夜長， 索食聲孜孜
青蟲不易捕，黃口無飽期
嘴爪雖欲弊，心力不知疲
須臾十來往，猶恐巢中飢
辛勤三十日，母瘦雛漸肥
喃喃教言語，一一刷毛衣
一旦羽翼成，引上庭樹枝
舉翅不回顧，隨風四散飛
烏爸空中鳴，聲盡呼不歸
卻入空巢裡，啁啾終夜悲
燕燕爾勿悲，爾當反自思
思爾為雛日，高飛背母時
當時父母念，今日爾應知

原來係咁

有相未？

當年背呢篇明明都無乜感覺

Love pets

？？不嬲係偏心

鈞魚

個ig 短短幾日有成近800人

Mk雞好大魅力

d毛生得好快！

出咗好多羽毛啦

依家d羽毛係咪吉吉地？

烏雞：你老味，玩鳩我

有無套都係唔吉

受傷右腳，小小紅腫

搽消炎藥膏

要快d 好返呀，烏雞

烏雞要快高長大

好神奇，咁快就生到咁多羽毛出黎
大自然真係好奇妙

大左係咪可以整烏雞白鳳丸？

陰公豬

好彩佢唔識講粗口咋

撚雞

大個咗會係點

烏雞愈黎愈mk啦

more more

呢隻乜野黎

mk 雀

睇烏雞成長，係我每日都會做嘅事
臨瞓前都要㩒入嚟望下

第時隻仆街雀唔撚認老豆

無追POST，唔係執到兩隻？

另一隻受傷得太嚴重，死咗喇，變埋做埋白骨

塵返塵，土歸土

烏雞滾湯正

其實真係佢地後代

烏雞會唔會mk唔起

烏雞有樓主你呢個爸爸好幸運

紅耳唱歌好聽

終於追完post, 大得好快

順手block 咗好多on9

快高長大呀烏雞

烏雞

每日翻工搭車必睇一下

梗係以為有嘢食
你咁玩佢

唔出奇
毛都未出齊單從體型好難判斷

烏雞bb早早

想睇佢點GEL頭

依家每次係街見到雀仔都會覺得好開心

唔知今日烏雞又出多左幾多條毛

烏雞上報

推推先

mk雞

烏雞 good morning

有隻救唔返一早斷咗氣

暖男

睇連登烏雞PO, 有D似之前連登之子PO,
好多契老母契老豆

不過...

烏雞 = CUTE

關仔 = 柒

烏雞BB

仲要一星期左右,
樓主準備佢變成MK仔/MK妹

返工望一望烏雞 成個人都精神曬

早晨

好多毛喇
應該仲有一星期就gel 頭

大個仔

多咗毛

可唔可以比下烏雞同一包紙巾既大細,
想知實際依家烏雞幾大隻

同 #51 比真係多左好多毛

mk仔大得好快

好型仔

俾返個account朋友

大得咁快

可以confirm係咩雀未??

個嘴開始黃？最後會唔會mk唔起做麻雀

冇抹嘴啫

最後發現真係麻雀

Lm 好想睇下究極體會係點

好明顯認住op係老母

Mk鳥今期好hot

大交合

個眼神充滿愛

留意下佢下巴執毛係白色

麻雀黑色

屙左屎未

好可愛

到底佢會做麻雀定mk仔呢？
烏雞望住個鏡頭好有愛

應該要親密度高先會進化做mk雀

烏雞
日日黎睇都咁cute cute

烏雞快高長大
無論你係麻雀定係MK鳥都一樣咁可愛

上個post話鳩樓主條懵撚去咗邊

見到烏雞咁健康仲唔激撚死
條友自我中心到

應該就黎識飛

養左個mk仔

記得拍片影低識飛果一刻

醜小鴨

#6523 得閒搵下喺邊先

睇磅數差不多可以諗定點煮
紅燒定油炸好

樓主 唔洗特別教佢飛o架 佢啲毛生到咁上下就會自己學 但樓主要有心理準備照顧佢成世 唔好放生佢 佢無媽媽教佢獵食 出到去唔會生存到 加上佢自己學飛 飛都無飛得咁叻 放佢出去等於害死佢
利申: 由細到大都執過好多雀返屋企養大 所以好清楚
等隻雀大左之後 要俾多啲有益既食物佢 唔好淨係買營養雀栗 因為我試過咁樣 令到之前一隻雀過多鐵質而有病好辛苦咁走左

如果無傷到隻腳，應該免强識企係樹枝度

大小麥主食得唔得？

等佢大個啲 確實左佢係咩品種先

目測長腿有42寸

長腿

好可愛！！！

養過雀後都唔係好想食雞鴨鵝

佢咁細個可以餵啲鈣水佢飲 對腳同對翼會成長得好啲

隻腳咁長同擘咁開既 係咪正常

食緊蝦肉應該有唔少鈣

右腳傷咗吖

痾完識得行前行幾步避開篤屎

真係似紅耳鵯
第二時大啲可以一齊食生果（鵯鍾意食berry類）

每日都入黎睇烏雞 見住佢依家大隻左咁多就知烏雞真係遇上好主人 巴打好有愛心

幾日無睇好撚核突
啲毛成枝針咁

烏雞好叻豬
好努力咁試緊企起身
可以準備比支竹佢了

之前公司啲花叢都有紅耳鵯築巢，
係5月2號聽到雀仔叫聲發現，
個陣未開眼未出毛，
5月11號就睇住佢地學飛飛走咗

樓主加油

好鍾意睇佢柯屎

紅耳卑出名叫聲好聽，樓主執到寶

吵死人就真

麻雀亞種

快到咁

好mk啊

啱啱試咗俾佢企樹枝仔，得一隻腳，企唔到

希望快啲好返

真係一食就痾

即食即屙 點吸收營養

啤咩呀啤?

呢隻mk雀叫得幾好聽 不過好大聲

有人話要size對比

[img]2018/06/27/181111_b47780a47cc84928b5d3b8a5053f7f26.png[/img]

Upload fail, 一陣再試

係，不過乸就靜d乖d。
呢隻公

D毛好似好蓬鬆，MK仔開始成型啦
樓主照顧得佢好好，
但係就咁幫佢腳傷搽藥膏係咪真係有效嫁？
使唔使帶佢去見下獸醫？順便check埋性別
我都知睇獸醫唔平，不過驚影響佢學行學飛，所以先問一問，no offense。
絕對會尊重樓主

烏雞開始變聲 就快變MK仔啦

烏雞大得咁快, 成個樣老積咗
開始有mk 嗰隻chok 嘅感覺了
期待佢gel 頭個樣

每半日上嚟望一望佢
好治癒

多謝樓主

把聲好好聽
係咪我錯覺

平時喺屋企聽到出面d雀聲好似冇咁好聽

烏雞
快高長大呀

平地就會變一字馬

一得閒就上黎睇烏雞
ig 已follow

再吵我就湯咗你

營養不良係會軟腳嘅，你要睇清楚係咪受傷

大個左朝朝出太陽就開始叫到太陽落山
btw我以前由佢b開始養到大佢都唔痴人
好傷心

雀街你同佢講腳軟佢應該會比d雀奶粉你
加埋落雀糧到食就得 好似係

樓主功德無量！現在買咩飼料餵俾佢食？

烏雞心一字馬
會唔會隻右腳真係跌傷左

建議睇一睇獸醫
唔係真係變瘸腳鳥

一早咪講咗受咗傷

好大個口,佢:好肚餓呀屌你

幾年前屋企露台種過啲桑樹
過冇耐有對給紅耳鵯喺棵樹到築巢生埋兩個b
之後啲桑果生一粒佢哋就食一粒
到而家兩公婆間唔中都會飛過嚟我屋企露台搵食

樓主轉左acc?

佢之前用朋友acc,而家用返自己嗰個

問過雀街老闆娘，佢建議俾藥佢食加搽藥

我唔敢俾藥佢食住，所以搽住藥先

睇下有無效

呢個先係我既acc

oncc又偷咗嚟做新聞

有冇放source先？

你又唔係用哩個acc 開post, 追故模式睇唔到

mk烏雞 開始反叛鳥

烏雞好得意

樓主轉左ac 定點

之前係朋友ac

怕唔怕烏雞過幾日識飛 飛左出街唔識搵野食？

oic

On dog 屍屍

呢隻雀仔會唔會係果隻越叫越大聲果隻？

回憶裏的瘋狂係 我朋友既account

而家我轉用返自己個account： 往事隨風

追故mode既巴絲 請追返 往事隨風啦

好開心

嗰隻係噪鵑

佢痾嗰督係上一餐咖
用fecal sac裝住，一有野食就痾出黎，等佢老母清咗啲屎佢

清理毛毛

係咪唔好幫佢沖涼住呀？

等緊佢識飛

梗係唔沖

呢隻野真係好精靈

老母：今晚煲咩湯好呢
：
老母：
：

幾時食得

咕咕咕大隻好多

我覺得帶佢睇獸醫真係穩陣d 雖然雀街d老闆係有經驗
但始終醫生真係專業d 加上佢依家仲細 康復機會都大好多
趁有時間去睇下 求個安心都好

無入嚟睇幾日，大隻咗咁多

可以比隻筷子佢學企

呢張相影到好似 咁

晚安烏雞

希望隻腳快啲好返

見到d毛搞到我成身好痕
睇黎我d密集恐懼症又嚴重左

好似話廣義上鳥直程係恐龍既一類
wiki恐龍既頁面，都講恐龍係存在至今

但我覺得蜥蜴仲似

快啲好番

訓教會唔會嘈

好靜

大個咗好多
Gel頭鳥確定

又屙屎

我上次執到雀仔BB打去問可唔可以拎黎醫 屌佢老未佢大尻我話亂執雀鳥可以告我又話唔醫街雀

咁細個帶出街 會唔會仲多細菌 仲危險
會唔會嚇親烏雞

好彩最後佢好番同見住佢飛走，走之前係窗口飛左兩圈先走

烏雞企到拿 ？

樓主你幫烏雞揸左藥，佢企得好好呀

識得企啦？

好打意

其實未企到咖，另一隻腳扶住咋

算係咁啦

人間有愛

冇睇幾日又大個咗咁多

伸個頭出嚟嗰下以為睇緊侏羅紀公園

生命呢樣野真係好奇妙

烏雞d毛一支支 好似好濕咁

好得意呀

天文台有條紅耳鵯片，好似真係

好靚仔

要乖乖長大喔
小烏雞

右腳睇落都係有啲腫

關節位仲係有啲紅腫

好QQ 加油呀烏雞
加油呀樓主

希望烏雞身體健康 肥嘟嘟

企得好好
動物真係好頑強

變到好fluffy

之前office出面有對紅耳鵯築巢生B，一日飛幾轉捉蟲餵B㗎

好靚呀好似燕子咁

見到烏雞隻腳好心痛

烏雞仔要快啲好翻呀

大得咁快，樓主小心佢飛走

要訓練下佢，先放生

追咗好多日 烏雞要快高長大

樓主男神

成隻匈牙利角尾龍咁既

夜晚會唔會好嘈??

得意到

樓主 唔好放生佢啦 比我會好唔捨得

原來d羽毛係佢自已係支針度梳出黎
烏雞真係大得好快，每日都唔同樣咁
真係好cute cute
傷口要快d好返，做隻健康mk雀

同埋佢可能無求生能力

最近兩條片都唔係好影到佢屙屎

mk鳥大得好快
要健康快樂成長呀 真係好可愛

我要睇佢柯屎！ between早抖啦mk雞

點解大家都鍾意睇佢屙屎

利申:我都係

老豆大我禁多？

唔係麻雀仲好，麻雀好似比較驚青

好似好奇你影相

靚仔到

我五隻B有兩隻係痴人，你比手指佢會上來

養la, 佢都想

大得好快呀 烏雞

烏雞仔係個盒入面伸個頭出黎個下得意到一個點
烏雞早早

我諗佢唔會咁易飛得走，起飛降落雙腳都有佢作用，隻右腳咁樣好難飛，飛得起降落嗰下都會PK。

烏雞仔早晨

如果右腳真係唔掂
有冇義肢

自私

要睇下右腳好唔好得到
如果變咗形就唔好放生 生存能力大減

無睇幾日已經大左咁多

重點係因為咩唔捨得
如果真係身體健全，點解唔放

要train 求生先得

啱啱瞓醒已經聽到烏雞係出邊叫

肚仔餓啊 快啲餵我啦奴才

夠鐘屙屎未呀
想睇

真係好可愛

雀仔唔洗點train
尤其佢係雜食見到野就食
係如果企唔好 對飛行都好大影響

唔會喇 雀仔都要訓覺
不過朝早就可能會嘈醒

烏雞要健健康康

認真 幫佢捽啲跌打酒

好可愛 見到佢企得下好感動

心都融

大得好快 人類bb要湊成年先企到

掛住烏雞

大左放生會害死隻雀吧?
一出世冇雀媽教技能

放生真係累死佢

我先前帶鸚鵡睇醫生 佢比左支消炎膏我 但我用左幾次無用到 你會唔會想要？

我見佢說明書寫住人用既湯火膏

隻腳仔仲好腫

佢隻腳應該唔可能正常企到。

烏雞bb

今朝等巴士 見到隻岩岩學飛嘅麻雀
商場邊都無位俾佢企
最後飛左落馬路 好驚青
跟車就有架泥頭車過黎
我就再見唔到隻麻雀 好慘
活於石屎森林入邊 無論人定動物

呢排條街上有好多青少年雀， 雖然飛得好叻，但都係要跟係父母後面搵食 ，個樣仲係戇鳩鳩咁

養大放生不如自己養落去
無大雀教佢求生好快餓死

青頭省

烏雞用盡全力去必粒屎出黎真係好可愛

好吖！ tg 我

越獄！

既然烏雞大個仔，仲越埋獄，唯有整間新屋俾佢啦

青少年開始反叛

自己跳上樹枝度

樓主有冇計劃佢之後學飛戈陣，你係會比佢係屋企周圍飛定點

梗係飛啦

希望隻腳仔快d好返可以屈

識跳喇？好活潑！

我都覺得有啲唔聚財 不過好期待佢大隻左既可愛樣

驚佢飛飛下唔知撞落邊度，好似D小朋友咁

每日開ig都見到烏雞既傻樣
之前d柯屎片我loop左勁多次
快高長大 小小雞
依家企係樹枝勁得意
好期待出哂毛毛既可愛樣

個紙盒會唔會太高，烏雞係入面咩都睇唔到😂剩係望到周圍係白色

想問下ig係咩？

太低會走咗出黎喎

Rickcc1232

隻腳其實郁唔郁到

好可愛 希望佢健健康康
第一次欣賞雀仔嗰樣 原來咁得意

希望烏雞隻右腳快快好
今日又多左好多羽毛仔

一般雀鳥既壽命有幾長？
見佢成長得好快

Thanks

唔同種會差好遠, 麻雀3年貨仔, 鸚鵡可以去到80歲都得

如果烏雞真係gel頭雀，會有十年命左右

隻雞腳好似仲好腫咁
會唔會好唔返架

大咗真係好靚
其實而家細隻都好可愛
只係啲毛

天鵝都有醜小鴨既階段

烏雞快啲好返

好得意

你帶佢去睇獸醫嗰陣有冇話俾你聽佢係咩雀仔

加油樓主

佢都冇睇過獸醫

我無追哂

樓主今日咁早放工餵烏雞

烏雞加油

樓主屋企有無露台/窗台
之前睇過D紀錄片
話由細開始養佢，就算你放生佢佢都會識得番黎

等佢認得個地方？

由Day1追到而家 好似隻雀自己有份咁
以前對雀仔冇乜感覺 但最近越來越會留意雀仔
頭先見到巴士總站有隻麻雀屍體 比烏蠅”嬲”緊
即刻諗起烏雞
係樓主改變左佢既命運
因為你好心既舉動 救左佢
如果唔係烏雞都好似我頭先見到個隻雀咁

真係唔太清楚
好細個個時睇外國D動物頻道講
我諗一黎比佢認得，二黎可以比佢飛到入黎
不過香港咁多大廈點同人地外國。。。

希望放左佢真係識得番黎啦

無用開tg
whatsapp傾 留左電話比你

Tg 留電話
咁撚on9?

人地唔想畀電話人知先用tg

屌 約出去比都見樣架啦
大家講個信字 何必鬼鬼xx

你又岩
仲可以得閒打電話吹水 交流養雞心得

生猛左好多
希望佢隻腳快啲好返
烏雞雞

依家餵活體會唔會好d？

樓主要諗定係咪要養佢一世喇...
冇人教佢求生技巧
你放生佢佢會餓死...

烏雞心口執白毛好得意啊

啲毛仲生得快過我啲鬚

烏雞應該都係啲百厭星嚟

一早block左條傻鳩

巧正

洗唔洗飲水嫁佢 定咁細隻靠食物既水份就夠？

用水浸淋啲糧，飲嗰度啲水

一早講咗話放唔到就養

我諗暫時未得住

人地唔想用tg 啫，我用whatsapp有咩所謂

再試下第款藥膏先啦

今日放假

郁到，屈到，但應該會痛，腳趾免强捉到樹枝下

頭先都係樓下見到烏雞嘅fd係到學緊飛，媽媽帶住佢
佢飛落我腳邊爪住我鞋邊 但我唔夠高擺返佢上樹

換咗新屋企，係咁痾屎

相信係新屋大，佢又可以企上樹枝，唔驚污糟，所以係咁痾

所以我喂佢都見唔到佢痾屎嚕

個髻

好心有好報呀樓主

樓主好有愛心 我都好想比你照顧

寵物台真係連登清泉，一出返去就成班小學雞痴線佬係度鳩叫

留名跟進烏雞情況

無追兩日 烏雞大個仔左好多呀

留名！

紅屎忽係咪最易養 我見個個執到都養得大
細過都執過隻BB養大左 可惜後尾洗籠飛走左

佢仲未識用樹枝抹嘴
見佢好似好想整走痴住個嘴既嘢食
好得意

比起琴日好似已經大左好多咁
d毛出得好快

我抱佢係手時，佢用我隻手抹咀喎

咁得意
可能你隻手好用啲
有冇機拍到片睇下

當正你係阿媽

烏雞洗唔洗飲水架？

會唔會開始試吓將食物擺遠幾cm等佢自己哄埋去食? 好似好過次次直送入囗

佢得幾日大咋

細個要人餵架

啲羽毛瘋狂生長
真係唔睇都唔知啲雀大得咁快

番工前睇一睇
放工又睇一睇
大多咁撚多，多左咁撚多毛

哪怕得嗰0.5cm都叫遠咗呀，起碼開始畀佢有個 signal係烏雞仔開始大個仔，有能力靠自己 "搵到" 食物既方位

而家變咗紙巾碎鋪底，執屎會唔會麻煩左？
之前成張過好似方便d

碎紙可以屈下隻腳趾，吸下啲屎水

同尋日比多左咁多毛毛嘅 生命的奧祕

連登同ig 都有人問點解佢好似濕咗水咁

其實由頭到尾都無濕過水，只係啲羽毛外殻既錯覺

我將烏雞放返落紙巾，佢好快又跳返上樹枝，企咗成日樹枝啦，睇黎係天性

動物同人有時可以共用藥，搽嘅藥、食嘅藥都係

提示：唔識當然唔好亂咁自己買了
要搵醫生開

今日睇到佢論論盡盡咁跳去第技樹枝度

好生猛！
起碼右腳唔似有事

其實啲羽毛一早出咗，只要啲外殻甩咗就見到羽毛

之前佢清理羽毛就係咬甩啲外殻

樓主拍佢跳上樹枝啦

拍片啦

原來羽毛有外殻
我諗即是一直都見到硬堀堀黑猛猛一條條嘅嘢.. ？

好神奇 學到嘢

我懷疑野外既雀都冇生得咁快

好大機會係gel頭仔

老闆娘的確有講過食蝦大得快

即係好似男人食咗偉哥咁扯到行

應該係咁樣隻腳仔舒服d

你識條鐵咩
衝出黎柒
Bb鳥都係個巢到等老母餵到識飛啦

而家冇籠養
佢會唔會有一日識飛
飛走左又唔識返黎又嚮出邊求唔到生架？

我係唔識架 我又唔係專家
但我都只係想盡量諗下辦法等烏雞大個容易適應返大自然,就算到時真係放生後都唔會餓死姐。
冇人話過一定會成功，所以先係叫烏雞爸試吓，當然結果冇用嘅話我諗佢咁錫烏雞都一定唔會畀佢餓親。

始終我哋唔知大自然每日發生緊啲乜，每隻雀仔生長環境都唔同，雀仔bb好有可能因為食物唔夠兄弟姐妹分而捱餓，甚至被棄養，呢啲都好有可能影響到佢哋幾時開始想去學習覓食。
利申 唔係專家，純粹假設

唔識就睇多啲紀錄片
所有雀b都係咁餵
長大到有能力識學飛都係咁餵
到識飛之後先會開始教佢搵食

我都想睇跳上樹枝

唔係專家就唔好獻醜 鳩噏當秘笈

樓主有無睇IG, 有人話隻野右腳無力則係營養有問題

有d野柒一次就算

香港啲報紙佬有衰嘢就開名，好事就討論區輕輕帶過真係好仆街。

btw樓主好有心
祝烏雞健健康康

有機會係喺巢跌落嚟時已經傷咗，未必關營養事，唔夠營養唔會大得咁快又肥。

會唔會餵下蟲？

係吖，之前都有人提過，我答咗佢

大家都係為烏雞好啫，唔好嗌交

其實你地咪以為佢已經生到成身毛，其實背脊仲係光禿禿，係俾對翅遮住咋

烏雞要生多d 毛毛

影唔影到黎睇下

唔好咁變態啦

烏雞瞓咗嚕

雀仔係點訓教？都係企住訓？

想要瞓教圖

瞓覺圖

依家幾多個鐘頭餵佢一次呀？

未見過雀仔訓教 好想睇下

喂D識郁既蟲仔比佢習慣下
第日識自己搵食

咁早期只可餵剪頭嘅蟲

引曬成班變態出黎
Btw我都要睇佢覺覺豬既樣

隻腳宜家企成點?追唔哂po

鳥雞入睡圖

訓教片

天文台都follow烏雞

唯一一個following就係烏雞
烏雞睇下你幾把炮

天文台都一齊睇烏雞大

仲要係大交合唯一follow 緊

阿完屎嚴氣

係會，我好有經驗， 我嗰個係冇掩雞籠嚟呀 會自己走返入去

大隻佬

好快死冇mum

之前feed B B鳥之前我會摸下佢地先 餵佢哋， 之後佢哋就好願意俾我摸

佢當自己係人

要飲D水，唔係會死

一直以來覺得養雀好無聊
好似養魚個d咁 好冇interaction
但係睇左呢個post
先知原來佢地都識認主人同認路
完全改觀

其實佢返唔到去大自然，比個大籠佢住，可以 帶佢出去行山 將國籠掛喺樹上面等佢見下其他鳥先

放 一兩條麵包蟲喺佢面前睇下佢試下自己hunt

佢地會 認得佢自己嘅食物盒，當我攞個食物盒行緊嘅時候，佢哋會好興奮大聲唱歌

有無片？

連大交合都follow左，好勁
我都好想睇下烏雞仔個覺覺豬樣

烏雞啲毛生得好快 成個波咁…好正

我估天文台條友唔記得轉ac
頭先睇已經變左做零

好多年前，死曬，係老死，三男二女，每一隻都唔同性格

之後養大鳥，總明D但有 性格同埋攻擊性

用左一個鐘追番哂成個post
烏雞真係好得意

因為對於一般香港咁密集式高樓大廈，而且仲要層層一鳩樣，對於雀子黎講佢地唔係神仙，揾唔返唔出奇。 講真就算係人叫你係空中好準確咁揾返自己個窗口都唔係易，必需要久加熟練，何况係小鳥。

都有好多際在case係由細養左隻雀，飛左出去唔係唔想返黎，係揾唔返自己門口，好彩就係公園付近吹bb call返佢埋身帶返屋企。

好多家養雀仔揾唔到就開始驚，呢個時間好易受到傷害。

最怕係其他動物，鷹呀，貓呀個o的。
佢冇左野外技能，連點走佬都唔識。

好簡單比如香港o的麻雀，完全唔驚人，係你旁邊都唔會點走，但你唔會埋到佢身掂到佢。
香港都好少on9雀會比車撞，呢o的係求生技能。

之前有巴打話用木糠厚底，會暖o的同增加安全感，唔知會唔會好些。

樓主心地真係好善良
仲將烏雞養得咁好
願你一生平安

Btw樓主個post令我憶起自己細個養嘅雀仔
成日聽佢叫真係好得意

變左零

天文台條友係連登見到自己原來唔記得轉acc, 仲要被人cap 埋圖仲唔嚇到鳩都縮咩

心諗 唔係你地班連登仔cap圖都唔知自己7左

加油呀烏雞 要健康快樂咁成長 隻腳快啲好返

七點開始吵

翻到公司睇

unlock 咗 soundtrack 2

其實佢除咗食，其他時間都係瞓咖啦

咁姐係佢洗唔洗飲水，我見我公以前養雀，好似有放水俾佢飲，加油呀

又好似係，記得公園阿伯啲雀籠入面都有個細細地既青花瓷既碗

鬆毛鬆翼喇

jed thx

我之前都執到隻bb鳥
養左兩三個月

btw期待烏雞快高長大

無知一問 佢ig係咩 冇追

右爪打唔開？

要呀
佢唔飲都要放杯水去佢旁邊

同埋佢都大到咁上下要引導佢自己食野
因為你一直餵佢就一直唔會自己食
首先食物杯要放佢附近
而家每次餵佢都會伸長頸/行一步架嘛
要慢慢每次餵都接近個糧杯少少
最終個匙羹長插個杯
佢就會識食

樓主屋企人會唔會介意
第時朝朝都比佢嘈會唔會好痛苦

細雀大聲極有限

叔叔錫啖

隻腳睇落好似好咗咁喎

食到成咀都係

佢望樓主嘅眼神充滿愛呀

開始多毛

個樣好傻仔好可愛

污糟貓黎
啊，污糟雀

下面好多屎

平時就係咁中頭獎

痾出黎既屎好似跌左落紙巾啲野食

烏糟雞

到底係佢個名叫烏雞定..佢真係一隻烏雞?

佢係鴨黎其實

會變天鵝

翼龍嚟

有冇新相？

化石度爆出黎俾樓主執左

暴龍黎 你睇佢平時向上嗌就知

翼龍黎

仔定女其實

叔叔好想俾翼龍烏雞咬一啖

奶力都出埋

佢會模仿不同聲音去叫 美孚有好多呢種雀仔

有朝係城門河跑步都執到隻
佢跌左係行人路到 就執起左佢放番係樹根位
希望佢媽媽見到會執番佢上巢

......

Rip

跟著會變咗條女

烏雞報恩

但樓主好似係女

男黎架on9

佢隻右腳D腳指冇完全張開

但好似無之前咁腫嘛 我以為好咗啲咋

諗起張白鴿發射死光圖

我要睇柯屎

原來係我既我既

可以做潛力圖

你估佢呀媽係
運輸雞咩

今日帶烏雞出街

吵到hihi

事關為咗唔俾獸醫湯，透過Fb 約到個專做鳥類繁殖，救援，訓練同放生既專家見面

係佢身上學到唔少野

佢話烏雞隻腳唔算嚴重，俾咗支藥水我俾烏雞飲。
再建議我可以換糧

包括有麵包蟲乾，墨魚骨（磨粉）同藥水。之後可以再加蝗乾等野食，等營養均衡啲。大啲仲可以食火龍果同木瓜添

到大家成日問既問題：烏雞果然係紅耳鵯，而且係仔仔，啫係話會好吵 不過都好聲既把聲（應該）

最後送上烏雞瞓覺圖

早抖啦咁多位

男仔紅耳鵯好好聽架
又靚仔

日日嘈醒樓豬

究竟烏雞最終會留起樓主身邊 定係 會飛出去尋找絕色美女呢？

我建議樓主要顧及烏雞既終身幸福 舉辦2018年度 烏雞小姐競選 起雀仔街挑選18隻美雀帶返屋企等烏雞慢慢揀

好得意啊

烏雞原來係靚仔

就算烏雞最終會唔會離巢都好，相信呢段回憶係樓主同烏雞心裡都佔左一定地位，烏雞會記得架

早抖啦烏雞仔

諗定幫烏雞搵女朋友都差唔多

早抖烏雞

唔好放生

可以餵蟲乾咁有冇話可唔可以餵活體？

早抖烏雞仔
期待聽日睇烏雞食新嘢

我覺得就算烏雞仔大個之後飛出去闖世界,都一定會帶埋老婆飛返嚟起巢生蛋,同埋要樓主幫佢地餵仔女

早抖烏雞，換左糧，屙啲屎唔知又會點呢

烏雞仔仔
每次睇到烏雞d相就覺得好治癒

原來烏雞真係mk仔
期待烏雞食新糧

訓覺都要企起樹枝度訓
烏雞早咗企起樹枝度訓，
睇其他片，未學飛次前，都係起巢入面度訓

鳥既智商唔低架wo

今鋪真係BB有便便啦

烏雞仔大得好快
睇番啲bb相 無都未生齊
呢家已經好多毛

每日睇到烏雞又大左 心情都好啲

一諗到烏雞有朝一日會飛走
有機會離開樓主就覺得好sad

變左習慣，每日都要睇下烏雞

唔係樓主講唔信

支藥水係飲架wor
希望烏雞冇事

收到風你老母比人屌緊 情況唔樂觀

烏雞唔好死呀 仲有大波妹未溝架

等樓主更新

分明吹水狗

望住烏雞大個仔 好似望住自己個仔成長咁

呢隻都唔係白鴿

新藥水唔係搽架，口服藥水嚟，白痴

情況極之樂觀，佢可能就快有個襟兄弟。

收到風，你老母比連登仔輪緊，現場仲有好多巴打排緊隊，現場叫到拆天，仲有黑驚幫手維持緊秩序，依家我都要去排隊，情況唔樂觀

做乜鳩

連登仔兒子

專家話烏雞係仔仔，
想問雀仔性別係點分辨嫁？
想知！

唔同雀唔同的

封左個垃圾佢算
放流料又睇清楚d支藥水係飲
傻閪

好想睇吓佢大個咗有幾靚

烏雞早早

Mine？Mine？Mine？

好多人想做呢隻雀嘅老豆老母，連登契（雀）仔

一早封咗個傻西

唔係咁多腐皮都見唔到佢

有啲雀仔男女毛色會唔同
通常就男仔會毛色會靚仔啲周圍去溝女（當然有例外有啲雀仔係調返轉例如彩鷸）

但又有大部分嘅雀 例如烏雞（紅耳鵯）
男女冇明顯嘅毛色分別
要分辨男女可能要靠繁殖期嗰陣泄殖腔（cloaca, 即係但又有繁殖作用 ）嘅enlargement 黎分
一般男仔嘅泄殖腔會突起咗
但係我都唔係好清楚幼鳥嘅紅耳鵯點分男女

烏雞食左晏未呀

每日睇一睇烏雞 生活更美好

無更新了

死左

我既我既

見到烏雞健健康康好開心

烏雞去咗邊

雞雞呢

樓主去左邊 烏雞冇出事丫嘛

久等

又大隻左

咁快出晒毛既

漲卜卜

呢隻飲筒好餵啲

全黑架喎

幾時先gel個mk頭

生左好多毛啦

我撳扁咗個頭，佢郁下個眉，啲毛會自動豎返起

有冇得睇

哎喲

好似知道味道唔同咗

留名睇gel頭

靜左
應該心諗緊

唔疴屎既

心諗：仆你個街呢d乜嘢黎架

純粹想知gel起左果枝野有冇肉 剪左會唔會唔開心

冇，但肯定會唔開心
作為一隻雀最緊要就係外觀

寵物小精靈訓練員

剪左邊有自信溝女

臉紅😳

烏雞
隻右腳好似無咁紅腫

企得好穩健

有野食時企時企得好好

一日唔見多左rm多毛

好多毛 好得意

毛球

越黎越肥

好好聲
句句都好似嗌緊：「奴才！快啲餵我！」

佢而家個樣好似D中二EMO咁

求片

又可以準備開新 post 喇

推

肚dum 仔好圓好得意

研究到之後點比佢學飛未？

趺左落地D食物佢會唔會飛落去食番

會既話我唔使喂佢啦

愈黎愈多毛

到佢有日識飛 係屋企無神神飛走咗會唔會搵唔翻

見到佢咁健康 鬆毛鬆翼我都巧開心

以前都養過隻 喂生果同煲湯瘦肉養大
好鐘意食蘋果

使唔使特登掉落籠底等佢自己學下食

佢頭頂果啲毛開始成型
特別長

真係好得意
佢真係認咗樓主係呀媽
佢會唔會有一日突然識飛，樓主又訓緊。。。。

然後痾屎落樓主個口到報恩

話咁快就已經青春期啦

睇住佢大感覺真係好神奇
同人一樣大得好快
有毛既佢好得意

後面睇多左好多毛啊

專家話背脊毛遲出，格肋底最遲

食嘢食到污糟貓咁

開始gel頭喇

烏雞格肋底一定好好聞

仲未變mk

出嚟啦
傲骨燕

冇媽媽教佢飛點算？

見到烏雞大個咗咁多
健康又活潑 好欣慰

Angry bird

我細個都執過兩隻燕子返屋企
但我冇樓主咁叻
佢地又冇烏雞咁好彩
養咗1個星期左右就RIP

天生天養

大自然好奇妙呀

佢信你嘅程度，直頭係畀你玩弄於股掌之下

米飲班主黎架嘛

唔好怪自已 盡咗力就得
個專家話燕子係其中一種最難養既雀
因為佢好腌尖，水唔乾淨擺得耐唔飲，蟲擺得耐/唔活躍唔食，然後餓死渴死自己

我唔叻，因為紅耳鵯易養
如果唔好彩係麻雀，都係其中一種最難養既
麻雀好掘强，你困住佢，佢會撞寵致死

兩隻係分開兩日執 但同一但巢跌
嗰陣我呀媽仲講笑 叫我家燕媽媽

烏雞平時幾點訓？

烏雞係咪任你舞？隨時拎上手都得

家燕媽媽

出左好多白色毛毛 成個波咁好可愛

好期待佢啲mk紅毛生出黎

個post好有生命力
樓主長命百歲

頭毛開始長...準備變做MK雀

出黎啦 烏雞

烏雞靚仔左咁多既
要繼續快高長大

過埋今日都應該開新post了
烏雞大得好快

烏雞大得好快，會唔會過多一、兩個禮拜就識飛飛走

前幾日電台有講呢個post

左烏雞右震強

live

有無link，想聽

開咗新post

烏雞成長記（2）

988

推爆你

1000